香港人，唔係淨係要加油，唔係淨係要反抗，係要贏！

拜託 唔好成日講咩
「俾著人地國家啲人已經xxxx」
「xxx革命人地已經xxxx 香港人淨係係度xxx 唉...」
黃背心呀 烏克蘭呀 仲有好多好多例子
最後個結果唔係好架 人地個過程好悲慘
比我地慘好多倍
人地個代價好大架
你係咪想香港個結果好似佢地咁？
你係咪承受得起個代價？

講近啲 印尼學運
個政府有幾極權 個修例有幾惡
全世界都知
但人地群起反抗 燒埋政府大樓咁勁啦
歐美傳媒報過幾多 有冇領導人出聲撐過
係 冇 人 理 呀！

但點解我地前排舉下旗行下領事館 唱下歌
咁多國際報章報導 有領導人出聲支持？
個現實就係咁
我地香港嘅獨特身分、地位、價值同檔次
都俾果啲第三世界 / 次級歐美國家高
當我地可以用更容易 更好嘅方式
去攞到更加好嘅結果
更重要係我地值得更好嘅時候
點解唔做？
點解要自貶 用落後國家嘅方法抗爭？
(apology to those countries but that’s the reality

前排唔係好興奮係咁煲人權民主法案架咩
宜家又唔理 擺埋佢一邊 唔繼續爭取支持 做其他野
你咪因為其實你地根本都唔信人地幫到手？
或者帶政治潔癖不齒求人地幫手？
當你都唔知有咩更加好嘅方法嘅時候
點解唔落力試下呢條路 努力爭取
等多一陣睇下個法案係咪真係幫到手？
靜靜地贏唔得？
我地明明有國際玩法 黃金套路可以玩
點解要俾港共shift左我地去香港玩法？

最後 堅持不割蓆、 不譴責
但唔代表不用腦、不反省 唔諗下有冇更好嘅方法
道德上 我對宜家嘅事冇意見 我地都冇資格judge
我只係覺得目標上 成效上 宜家嘅做法係咪真係最好
我地出嚟唔係淨係為左啖氣 為左尊嚴
唔係淨係為左「寧為玉碎 不為瓦全」
我地係為左贏架
落得戰場就要為左贏 就要諗點贏
贏唔贏到係一回事 唔係為左贏就唔好打呢場杖

香港人

要贏

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

越亂 証明林鄭越有用去平亂

越亂就想美國唔好企我們呢到 影響法案辣度

我們拉長嚟玩 條臭西趁越亂 乘機出師有名推其他法

冚家產 蒙面法之後 佢點到會贏

1） 更亂 可推其他乜撚緊急法 96小時乜春之類法

2） 平靜咗 証明條蒙面法係有用 回復少少秩序之類

所以條臭西點都贏

但我地冷靜下先 亂同平靜D的結果 邊個畫面達到制裁目標容易些？ 當然我假設大家想班狗賊同我們欖炒! 記得謝蛇移民case? 呢D先至係我哋要的清算目標！

所以 忍一下先 唔好比條臭西帶到我哋！

我不是叫大家晤搞 只是拉長嚟玩 有先後次序

我哋翻新黨鐵計劃延遲二三星期 黨鐡仲會係到 所以押後一下！ 大家想想！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

真係有心硬闖既到佢唔俾入咩

9/10

10/10

推啊屌

推啊推 讓這post推

pish

目光睇遠啲 最緊要達成最終目的 其他係支線

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

要贏大戰場人權法
唔好執著係緊急法呢個小戰場

18區唱歌呀

Pish

唔好沉迷喺仇恨 贏咗先清算

Agger